點解巨無霸哥哥叫巨無霸哥哥?

點解巨無霸哥哥叫巨無霸哥哥?
點解手指哥哥叫手指哥哥?

巨無霸哥哥係因為立場妹妹曾經請哥哥食巨無霸

今晚旺角果個係巨無霸哥哥?

宜家記招果個

咁岩岩旺角果個吹水好勁係邊個?

手指

立場姐姐好番未
今日把聲好似唔係元朗果個

手指哥哥點解叫手指哥哥

因為佢live好鐘意手指指咁講果度發生咩事